
# Aquesta pàgina encara no te dades!

Vols contribuïr a la Wiki?

[Descobreix com!](contribute.md)

# Estacions

* [Molins de Rei](/stations/molins-de-rei.md)
* [St. Feliu de Llobregat](/stations/st-feliu-de-llobregat.md)
* [St. Joan Despí](/stations/st-joan-despi.md)
* [Cornellà](/stations/cornella.md)
* [L'Hospitalet de Llobregat](/stations/lhospitalet-de-llobregat.md)
* [BCN-Sants](/stations/bcn-sants.md)
* [BCN-Pl. Catalunya](/stations/bcn-pl-catalunya.md)
* [BCN-Arc de Triomf](/stations/bcn-arc-de-triomf.md)
* [BCN-El Clot-Aragó](/stations/bcn-el-clot-arago.md)
* [St. Adrià del Besòs](/stations/st-adria-del-besos.md)
* [Badalona](/stations/badalona.md)
* [Montgat](/stations/montgat.md)
* [Montgat Nord](/stations/montgat-nord.md)
* [El Masnou](/stations/el-masnou.md)
* [Ocata](/stations/ocata.md)
* [Premià de Mar](/stations/premia-de-mar.md)
* [Vilassar de Mar](/stations/vilassar-de-mar.md)
* [Cabrera de Mar-Vilassar de Mar](/stations/cabrera-de-mar-vilassar-de-mar.md)
* [Mataró](/stations/mataro.md)
* [St. Andreu de Llavaneres](/stations/st-andreu-de-llavaneres.md)
* [Caldes d'Estrac](/stations/caldes-destrac.md)
* [Arenys de Mar](/stations/arenys-de-mar.md)
* [Canet de Mar](/stations/canet-de-mar.md)
* [St. Pol de Mar](/stations/st-pol-de-mar.md)
* [Calella](/stations/calella.md)
* [Pineda de Mar](/stations/pineda-de-mar.md)
* [Sta. Susanna](/stations/sta-susanna.md)
* [Malgrat de Mar](/stations/malgrat-de-mar.md)
* [Blanes](/stations/blanes.md)
* [Tordera](/stations/tordera.md)
* [Maçanet-Massanes](/stations/macanet-massanes.md)
* [Castelldefels](/stations/castelldefels.md)
* [Gavà](/stations/gava.md)
* [Viladecans](/stations/viladecans.md)
* [El Prat de Llobregat](/stations/el-prat-de-llobregat.md)
* [Bellvitge](/stations/bellvitge.md)
* [BCN-Pg. Gràcia](/stations/bcn-pg-gracia.md)
* [BCN-St. Andreu Comtal](/stations/bcn-st-andreu-comtal.md)
* [Montcada i Reixac](/stations/montcada-i-reixac.md)
* [La Llagosta](/stations/la-llagosta.md)
* [Mollet-St. Fost](/stations/mollet-st-fost.md)
* [Montmeló](/stations/montmelo.md)
* [Granollers Centre](/stations/granollers-centre.md)
* [Aeroport](/stations/aeroport.md)
* [Les Franqueses-Granollers Nord](/stations/les-franqueses-granollers-nord.md)
* [Cardedeu](/stations/cardedeu.md)
* [Llinars del Vallès](/stations/llinars-del-valles.md)
* [Palautordera](/stations/palautordera.md)
* [St. Celoni](/stations/st-celoni.md)
* [Gualba](/stations/gualba.md)
* [Riells i Viabrea-Breda](/stations/riells-i-viabrea-breda.md)
* [Hostalric](/stations/hostalric.md)
* [St. Vicenç de Calders](/stations/st-vicenc-de-calders.md)
* [Calafell](/stations/calafell.md)
* [Segur de Calafell](/stations/segur-de-calafell.md)
* [Cunit](/stations/cunit.md)
* [Cubelles](/stations/cubelles.md)
* [Vilanova i la Geltrú](/stations/vilanova-i-la-geltru.md)
* [Sitges](/stations/sitges.md)
* [Garraf](/stations/garraf.md)
* [Platja de Castelldefels](/stations/platja-de-castelldefels.md)
* [BCN-Est. França](/stations/bcn-est-franca.md)
* [BCN-La Sagrera-Meridiana](/stations/bcn-la-sagrera-meridiana.md)
* [BCN-St. Andreu Arenal](/stations/bcn-st-andreu-arenal.md)
* [BCN-Torre del Baró](/stations/bcn-torre-del-baro.md)
* [Montcada Bifurcació](/stations/montcada-bifurcacio.md)
* [Montcada Ripollet](/stations/montcada-ripollet.md)
* [Sta. Perpètua de Mogoda](/stations/sta-perpetua-de-mogoda.md)
* [Mollet-Sta. Rosa](/stations/mollet-sta-rosa.md)
* [Parets del Vallès](/stations/parets-del-valles.md)
* [Granollers-Canovelles](/stations/granollers-canovelles.md)
* [Les Franqueses del Vallès](/stations/les-franqueses-del-valles.md)
* [La Garriga](/stations/la-garriga.md)
* [Figaró](/stations/figaro.md)
* [St. Martí de Centelles](/stations/st-marti-de-centelles.md)
* [Centelles](/stations/centelles.md)
* [Balenyà-Els Hostalets](/stations/balenya-els-hostalets.md)
* [Balenyà-Tona-Seva](/stations/balenya-tona-seva.md)
* [Vic](/stations/vic.md)
* [Manlleu](/stations/manlleu.md)
* [Torelló](/stations/torello.md)
* [Borgonyà](/stations/borgonya.md)
* [St. Quirze de Besora](/stations/st-quirze-de-besora.md)
* [La Farga de Bebié](/stations/la-farga-de-bebie.md)
* [Ripoll](/stations/ripoll.md)
* [Campdevànol](/stations/campdevanol.md)
* [Ribes de Freser](/stations/ribes-de-freser.md)
* [Planoles](/stations/planoles.md)
* [Toses](/stations/toses.md)
* [La Molina](/stations/la-molina.md)
* [Urtx-Alp](/stations/urtx-alp.md)
* [Puigcerdà](/stations/puigcerda.md)
* [La Tor de Querol-Enveig](/stations/la-tor-de-querol-enveig.md)
* [El Vendrell](/stations/el-vendrell.md)
* [L'Arboç](/stations/larboc.md)
* [Els Monjos](/stations/els-monjos.md)
* [Vilafranca del Penedès](/stations/vilafranca-del-penedes.md)
* [La Granada](/stations/la-granada.md)
* [Lavern-Subirats](/stations/lavern-subirats.md)
* [St. Sadurní d'Anoia](/stations/st-sadurni-danoia.md)
* [Gelida](/stations/gelida.md)
* [Martorell](/stations/martorell.md)
* [Castellbisbal](/stations/castellbisbal.md)
* [El Papiol](/stations/el-papiol.md)
* [Montcada i Reixac-Manresa](/stations/montcada-i-reixac-manresa.md)
* [Montcada i Reixac-Sta. Maria](/stations/montcada-i-reixac-sta-maria.md)
* [Cerdanyola del Vallès](/stations/cerdanyola-del-valles.md)
* [Barberà del Vallès](/stations/barbera-del-valles.md)
* [Sabadell Sud](/stations/sabadell-sud.md)
* [Sabadell Centre](/stations/sabadell-centre.md)
* [Sabadell Nord](/stations/sabadell-nord.md)
* [Terrassa Est](/stations/terrassa-est.md)
* [Terrassa](/stations/terrassa.md)
* [St. Miquel de Gonteres-Viladecavalls](/stations/st-miquel-de-gonteres-viladecavalls.md)
* [Viladecavalls](/stations/viladecavalls.md)
* [Vacarisses-Torreblanca](/stations/vacarisses-torreblanca.md)
* [Vacarisses](/stations/vacarisses.md)
* [Castellbell i el Vilar-Monistrol de Mont](/stations/castellbell-i-el-vilar-monistrol-de-mont.md)
* [St. Vicenç de Castellet](/stations/st-vicenc-de-castellet.md)
* [Manresa](/stations/manresa.md)
* [Cerdanyola-Universitat](/stations/cerdanyola-universitat.md)
* [Rubí](/stations/rubi.md)
* [St. Cugat del Vallès](/stations/st-cugat-del-valles.md)
* [Sils](/stations/sils.md)
* [Caldes de Malavella](/stations/caldes-de-malavella.md)
* [Riudellots](/stations/riudellots.md)
* [Fornells de la Selva](/stations/fornells-de-la-selva.md)
* [Girona](/stations/girona.md)
* [Celrà](/stations/celra.md)
* [Bordils-Juià](/stations/bordils-juia.md)
* [Flaçà](/stations/flaca.md)
* [St. Jordi Desvalls](/stations/st-jordi-desvalls.md)
* [Camallera](/stations/camallera.md)
* [St. Miquel de Fluvià](/stations/st-miquel-de-fluvia.md)
* [Vilamalla](/stations/vilamalla.md)
* [Figueres](/stations/figueres.md)
* [Vilajuïga](/stations/vilajuiga.md)
* [Llançà](/stations/llanca.md)
* [Colera](/stations/colera.md)
* [Portbou](/stations/portbou.md)
* [Cerbère](/stations/cerbere.md)
* [Rajadell](/stations/rajadell.md)
* [Aguilar de Segarra](/stations/aguilar-de-segarra.md)
* [Seguers-St. Pere Sallavinera](/stations/seguers-st-pere-sallavinera.md)
* [Calaf](/stations/calaf.md)
* [St. Martí Sesgueioles](/stations/st-marti-sesgueioles.md)
* [St. Guim de Freixenet](/stations/st-guim-de-freixenet.md)
* [Cervera](/stations/cervera.md)
* [Tàrrega](/stations/tarrega.md)
* [Anglesola](/stations/anglesola.md)
* [Bellpuig](/stations/bellpuig.md)
* [Castellnou de Seana](/stations/castellnou-de-seana.md)
* [Golmés](/stations/golmes.md)
* [Mollerussa](/stations/mollerussa.md)
* [Bell-lloc d'Urgell](/stations/bell-lloc-durgell.md)
* [Lleida-Pirineus](/stations/lleida-pirineus.md)
* [Roda de Mar](/stations/roda-de-mar.md)
* [Roda de Barà](/stations/roda-de-bara.md)
* [Salomó](/stations/salomo.md)
* [Vilabella](/stations/vilabella.md)
* [Nulles-Bràfim](/stations/nulles-brafim.md)
* [Valls](/stations/valls.md)
* [La Plana-Picamoixons](/stations/la-plana-picamoixons.md)
* [La Riba](/stations/la-riba.md)
* [Vilaverd](/stations/vilaverd.md)
* [Montblanc](/stations/montblanc.md)
* [L'Espluga de Francolí](/stations/lespluga-de-francoli.md)
* [Vimbodí](/stations/vimbodi.md)
* [Vinaixa](/stations/vinaixa.md)
* [La Floresta](/stations/la-floresta.md)
* [Les Borges Blanques](/stations/les-borges-blanques.md)
* [Juneda](/stations/juneda.md)
* [Puigverd de Lleida-Artesa de Lleida](/stations/puigverd-de-lleida-artesa-de-lleida.md)
* [Torredembarra](/stations/torredembarra.md)
* [Altafulla-Tamarit](/stations/altafulla-tamarit.md)
* [Tarragona](/stations/tarragona.md)
* [Vila-seca](/stations/vila-seca.md)
* [Reus](/stations/reus.md)
* [La Selva del Camp](/stations/la-selva-del-camp.md)
* [Alcover](/stations/alcover.md)
* [Les Borges del Camp](/stations/les-borges-del-camp.md)
* [Riudecanyes-Botarell](/stations/riudecanyes-botarell.md)
* [Duesaigües-L'Argentera](/stations/duesaigues-largentera.md)
* [Pradell](/stations/pradell.md)
* [Marçà-Falset](/stations/marca-falset.md)
* [Capçanes](/stations/capcanes.md)
* [Els Guiamets](/stations/els-guiamets.md)
* [Móra la Nova](/stations/mora-la-nova.md)
* [Ascó](/stations/asco.md)
* [Flix](/stations/flix.md)
* [Riba-roja d'Ebre](/stations/riba-roja-debre.md)
* [Port Aventura](/stations/port-aventura.md)
* [Salou](/stations/salou.md)
* [Cambrils](/stations/cambrils.md)
* [Mont-roig del Camp](/stations/mont-roig-del-camp.md)
* [L'Hospitalet de l'Infant](/stations/lhospitalet-de-linfant.md)
* [L'Ametlla de Mar](/stations/lametlla-de-mar.md)
* [L'Ampolla-Perelló-Deltebre](/stations/lampolla-perello-deltebre.md)
* [Camarles-Deltebre](/stations/camarles-deltebre.md)
* [L'Aldea-Amposta](/stations/laldea-amposta.md)
* [Camp-redó](/stations/camp-redo.md)
* [Tortosa](/stations/tortosa.md)
* [Ulldecona-Alcanar-La Sénia](/stations/ulldecona-alcanar-la-senia.md)
* [Hospital de Bellvitge](/stations/hospital-de-bellvitge.md)
* [Av. Carrilet](/stations/av-carrilet.md)
* [Rambla Just Oliveras](/stations/rambla-just-oliveras.md)
* [Can Serra](/stations/can-serra.md)
* [Florida](/stations/florida.md)
* [Torrassa](/stations/torrassa.md)
* [Sta. Eulàlia](/stations/sta-eulalia.md)
* [Mercat Nou](/stations/mercat-nou.md)
* [Pl. Sants](/stations/pl-sants.md)
* [Hostafrancs](/stations/hostafrancs.md)
* [Espanya](/stations/espanya.md)
* [Rocafort](/stations/rocafort.md)
* [Urgell](/stations/urgell.md)
* [Universitat](/stations/universitat.md)
* [Catalunya](/stations/catalunya.md)
* [Urquinaona](/stations/urquinaona.md)
* [Arc de Triomf](/stations/arc-de-triomf.md)
* [Marina](/stations/marina.md)
* [Glòries](/stations/glories.md)
* [Clot](/stations/clot.md)
* [Navas](/stations/navas.md)
* [La Sagrera](/stations/la-sagrera.md)
* [Fabra i Puig](/stations/fabra-i-puig.md)
* [St. Andreu](/stations/st-andreu.md)
* [Torras i Bages](/stations/torras-i-bages.md)
* [Trinitat Vella](/stations/trinitat-vella.md)
* [Baró de Viver](/stations/baro-de-viver.md)
* [Sta. Coloma](/stations/sta-coloma.md)
* [Fondo](/stations/fondo.md)
* [Gorg](/stations/gorg.md)
* [Trinitat Nova](/stations/trinitat-nova.md)
* [Collblanc](/stations/collblanc.md)
* [Can Tries | Gornal](/stations/can-tries-gornal.md)
* [Onze de Setembre](/stations/onze-de-setembre.md)
* [Bon Pastor](/stations/bon-pastor.md)
* [Llefià](/stations/llefia.md)
* [La Salut](/stations/la-salut.md)
* [Foc](/stations/foc.md)
* [Foneria](/stations/foneria.md)
* [Ciutat de la Justícia](/stations/ciutat-de-la-justicia.md)
* [Provençana](/stations/provencana.md)
* [Casa de l'Aigua](/stations/casa-de-laigua.md)
* [Torre Baró | Vallbona](/stations/torre-baro-vallbona.md)
* [Ciutat Meridiana](/stations/ciutat-meridiana.md)
* [Can Cuiàs](/stations/can-cuias.md)
* [Paral·lel](/stations/parallel.md)
* [St. Antoni](/stations/st-antoni.md)
* [Pg. Gràcia](/stations/pg-gracia.md)
* [Tetuan](/stations/tetuan.md)
* [Monumental](/stations/monumental.md)
* [Sagrada Família](/stations/sagrada-familia.md)
* [Encants](/stations/encants.md)
* [Bac de Roda](/stations/bac-de-roda.md)
* [St. Martí](/stations/st-marti.md)
* [La Pau](/stations/la-pau.md)
* [Verneda](/stations/verneda.md)
* [Artigues | St. Adrià](/stations/artigues-st-adria.md)
* [St. Roc](/stations/st-roc.md)
* [Pep Ventura](/stations/pep-ventura.md)
* [Badalona Pompeu Fabra](/stations/badalona-pompeu-fabra.md)
* [Zona Universitària](/stations/zona-universitaria.md)
* [Palau Reial](/stations/palau-reial.md)
* [Maria Cristina](/stations/maria-cristina.md)
* [Les Corts](/stations/les-corts.md)
* [Pl. Centre](/stations/pl-centre.md)
* [Sants Estació](/stations/sants-estacio.md)
* [Poble Sec](/stations/poble-sec.md)
* [Drassanes](/stations/drassanes.md)
* [Liceu](/stations/liceu.md)
* [Diagonal](/stations/diagonal.md)
* [Fontana](/stations/fontana.md)
* [Lesseps](/stations/lesseps.md)
* [Vallcarca](/stations/vallcarca.md)
* [Penitents](/stations/penitents.md)
* [Vall d'Hebron](/stations/vall-dhebron.md)
* [Montbau](/stations/montbau.md)
* [Mundet](/stations/mundet.md)
* [Valldaura](/stations/valldaura.md)
* [Canyelles](/stations/canyelles.md)
* [Roquetes](/stations/roquetes.md)
* [Besòs](/stations/besos.md)
* [Besòs Mar](/stations/besos-mar.md)
* [El Maresme | Fòrum](/stations/el-maresme-forum.md)
* [Selva de Mar](/stations/selva-de-mar.md)
* [Poblenou](/stations/poblenou.md)
* [Llacuna](/stations/llacuna.md)
* [Bogatell](/stations/bogatell.md)
* [Ciutadella | Vila Olímpica](/stations/ciutadella-vila-olimpica.md)
* [Barceloneta](/stations/barceloneta.md)
* [Jaume I](/stations/jaume-i.md)
* [Verdaguer](/stations/verdaguer.md)
* [Joanic](/stations/joanic.md)
* [Alfons X](/stations/alfons-x.md)
* [Guinardó | Hospital de St. Pau](/stations/guinardo-hospital-de-st-pau.md)
* [Maragall](/stations/maragall.md)
* [Llucmajor](/stations/llucmajor.md)
* [Via Júlia](/stations/via-julia.md)
* [Cornellà Centre](/stations/cornella-centre.md)
* [Gavarra](/stations/gavarra.md)
* [St. Ildefons](/stations/st-ildefons.md)
* [Can Boixeres](/stations/can-boixeres.md)
* [Can Vidalet](/stations/can-vidalet.md)
* [Pubilla Cases](/stations/pubilla-cases.md)
* [Badal](/stations/badal.md)
* [Entença](/stations/entenca.md)
* [Hospital Clínic](/stations/hospital-clinic.md)
* [St. Pau | Dos de Maig](/stations/st-pau-dos-de-maig.md)
* [Camp de l'Arpa](/stations/camp-de-larpa.md)
* [Congrés](/stations/congres.md)
* [Virrei Amat](/stations/virrei-amat.md)
* [Vilapicina](/stations/vilapicina.md)
* [Horta](/stations/horta.md)
* [El Carmel](/stations/el-carmel.md)
* [El Coll | La Teixonera](/stations/el-coll-la-teixonera.md)
* [Can Peixauet](/stations/can-peixauet.md)
* [Sta. Rosa](/stations/sta-rosa.md)
* [Església Major](/stations/esglesia-major.md)
* [Singuerlín](/stations/singuerlin.md)
* [Can Zam](/stations/can-zam.md)
* [Aeroport T1](/stations/aeroport-t1.md)
* [Aeroport T2](/stations/aeroport-t2.md)
* [Mas Blau](/stations/mas-blau.md)
* [Parc Nou](/stations/parc-nou.md)
* [Cèntric](/stations/centric.md)
* [El Prat Estació](/stations/el-prat-estacio.md)
* [Les Moreres](/stations/les-moreres.md)
* [Mercabarna](/stations/mercabarna.md)
* [Parc Logístic](/stations/parc-logistic.md)
* [Fira](/stations/fira.md)
* [Europa | Fira](/stations/europa-fira.md)
* [Parc de Montjuïc](/stations/parc-de-montjuic.md)
* [Pl. Catalunya](/stations/pl-catalunya.md)
* [Provença](/stations/provenca.md)
* [Gràcia](/stations/gracia.md)
* [St. Gervasi](/stations/st-gervasi.md)
* [Muntaner](/stations/muntaner.md)
* [La Bonanova](/stations/la-bonanova.md)
* [Les Tres Torres](/stations/les-tres-torres.md)
* [Sarrià](/stations/sarria.md)
* [Pl. Molina](/stations/pl-molina.md)
* [El Putxet](/stations/el-putxet.md)
* [Avinguda Tibidabo](/stations/avinguda-tibidabo.md)
* [BCN-Pl. Espanya](/stations/bcn-pl-espanya.md)
* [Magòria La Campana](/stations/magoria-la-campana.md)
* [Ildefons Cerdà](/stations/ildefons-cerda.md)
* [Gornal](/stations/gornal.md)
* [St. Josep](/stations/st-josep.md)
* [L'Hospitalet Av. Carrilet](/stations/lhospitalet-av-carrilet.md)
* [Almeda](/stations/almeda.md)
* [Cornellà Riera](/stations/cornella-riera.md)
* [St. Boi](/stations/st-boi.md)
* [Molí Nou | Ciutat Cooperativa](/stations/moli-nou-ciutat-cooperativa.md)
* [Peu del Funicular](/stations/peu-del-funicular.md)
* [Baixador de Vallvidrera](/stations/baixador-de-vallvidrera.md)
* [Les Planes](/stations/les-planes.md)
* [Valldoreix](/stations/valldoreix.md)
* [St. Cugat](/stations/st-cugat.md)
* [Mira-sol](/stations/mira-sol.md)
* [Hospital General](/stations/hospital-general.md)
* [Les Fonts](/stations/les-fonts.md)
* [Terrassa Rambla](/stations/terrassa-rambla.md)
* [Vallparadís Universitat](/stations/vallparadis-universitat.md)
* [Terrassa Est. Nord](/stations/terrassa-est-nord.md)
* [Terrassa Nacions Unides](/stations/terrassa-nacions-unides.md)
* [Volpelleres](/stations/volpelleres.md)
* [St. Joan](/stations/st-joan.md)
* [Bellaterra](/stations/bellaterra.md)
* [Universitat Autònoma](/stations/universitat-autonoma.md)
* [St. Quirze](/stations/st-quirze.md)
* [Can Feu | Gràcia](/stations/can-feu-gracia.md)
* [Sabadell Plaça Major](/stations/sabadell-placa-major.md)
* [La Creu Alta](/stations/la-creu-alta.md)
* [Sabadell Parc del Nord](/stations/sabadell-parc-del-nord.md)
* [Colònia Güell](/stations/colonia-guell.md)
* [Sta. Coloma de Cervelló](/stations/sta-coloma-de-cervello.md)
* [St. Vicenç dels Horts](/stations/st-vicenc-dels-horts.md)
* [Can Ros](/stations/can-ros.md)
* [Quatre Camins](/stations/quatre-camins.md)
* [Pallejà](/stations/palleja.md)
* [St. Andreu de la Barca](/stations/st-andreu-de-la-barca.md)
* [El Palau](/stations/el-palau.md)
* [Martorell Vila | Castellbisbal](/stations/martorell-vila-castellbisbal.md)
* [Martorell Central](/stations/martorell-central.md)
* [Martorell Enllaç](/stations/martorell-enllac.md)
* [Abrera](/stations/abrera.md)
* [Olesa de Montserrat](/stations/olesa-de-montserrat.md)
* [Aeri de Montserrat](/stations/aeri-de-montserrat.md)
* [Monistrol de Montserrat](/stations/monistrol-de-montserrat.md)
* [Castellbell i el Vilar](/stations/castellbell-i-el-vilar.md)
* [St. Vicenç | Castellgalí](/stations/st-vicenc-castellgali.md)
* [Manresa Viladordis](/stations/manresa-viladordis.md)
* [Manresa Alta](/stations/manresa-alta.md)
* [Manresa Baixador](/stations/manresa-baixador.md)
* [St. Esteve Sesrovires](/stations/st-esteve-sesrovires.md)
* [La Beguda](/stations/la-beguda.md)
* [Can Parellada](/stations/can-parellada.md)
* [Masquefa](/stations/masquefa.md)
* [Piera](/stations/piera.md)
* [Vallbona d'Anoia](/stations/vallbona-danoia.md)
* [Capellades](/stations/capellades.md)
* [La Pobla de Claramunt](/stations/la-pobla-de-claramunt.md)
* [Vilanova del Camí](/stations/vilanova-del-cami.md)
* [Igualada](/stations/igualada.md)
* [Francesc Macià](/stations/francesc-macia.md)
* [L'Illa](/stations/lilla.md)
* [Numància](/stations/numancia.md)
* [Pius XII](/stations/pius-xii.md)
* [Avinguda de Xile](/stations/avinguda-de-xile.md)
* [Ernest Lluch](/stations/ernest-lluch.md)
* [Can Rigal](/stations/can-rigal.md)
* [Ca n'Oliveres](/stations/ca-noliveres.md)
* [Can Clota](/stations/can-clota.md)
* [Pont d'Esplugues](/stations/pont-desplugues.md)
* [La Sardana](/stations/la-sardana.md)
* [Montesa](/stations/montesa.md)
* [El Pedró](/stations/el-pedro.md)
* [Ignasi Iglésias](/stations/ignasi-iglesias.md)
* [Les Aigües](/stations/les-aigues.md)
* [Fontsanta | Fatjó](/stations/fontsanta-fatjo.md)
* [Bon Viatge](/stations/bon-viatge.md)
* [La Fontsanta](/stations/la-fontsanta.md)
* [Centre Miquel Martí i Pol](/stations/centre-miquel-marti-i-pol.md)
* [Baixador](/stations/baixador.md)
* [Hospital de St. Joan Despí | TV](/stations/hospital-de-st-joan-despi-tv.md)
* [Rambla de St. Just](/stations/rambla-de-st-just.md)
* [Walden](/stations/walden.md)
* [Torreblanca](/stations/torreblanca.md)
* [St. Feliu | Consell Comarcal](/stations/st-feliu-consell-comarcal.md)
* [Wellington](/stations/wellington.md)
* [Auditori | Teatre Nacional](/stations/auditori-teatre-nacional.md)
* [Ca l'Aranyó](/stations/ca-laranyo.md)
* [Pere IV](/stations/pere-iv.md)
* [Fluvià](/stations/fluvia.md)
* [El Maresme](/stations/el-maresme.md)
* [Fòrum](/stations/forum.md)
* [Campus Diagonal-Besòs](/stations/campus-diagonal-besos.md)
* [Port Fòrum](/stations/port-forum.md)
* [Est. St. Adrià](/stations/est-st-adria.md)
* [La Farinera](/stations/la-farinera.md)
* [Can Jaumandreu](/stations/can-jaumandreu.md)
* [Espronceda](/stations/espronceda.md)
* [St. Martí de Provençals](/stations/st-marti-de-provencals.md)
* [Alfons el Magnànim](/stations/alfons-el-magnanim.md)
* [Parc del Besòs](/stations/parc-del-besos.md)
* [La Catalana](/stations/la-catalana.md)
* [St. Joan Baptista](/stations/st-joan-baptista.md)
* [Encants de St. Adrià](/stations/encants-de-st-adria.md)
* [La Mina](/stations/la-mina.md)